中共有無曾經諗過，用20年佈既棋，2019一年內輸清晒

因為佢唔知英美等國已經佈咗35年

林奠依步棋佈左幾多年

英國？人地連自己都攪唔掂唔好傻啦

雜種摧毀晒其他領導人嘅計劃

唔好咁樂觀住
呢幾年係要改善台灣啲國際關係同埋經濟㗎
民進黨政績唔夠 冇新一個人才的話，4年容易比國民黨甚至其他親中政黨翻身

千算萬算算漏左個林鄭

幾欣賞已前班老共因為真係有智有謀但輸維尼

欣賞佢地文革式批鬥鬥死2千萬人，大煉鋼餓死2千萬人定係搵坦克碌自己人民?

其實邊度輸
中共講左十幾年支爆都未爆

應該準備郁林鄭
單拖敗左成個台灣

佢地唔係好撐林鄭咩

可能一分鐘

英？

屌你老母欣賞
你係咪撞親個腦呀？

英國特務

777秒殺中共

淨係撐佢個閪

起碼成功奪權

以為DQ左幾個民主派立法會議員
搞掂埋一地兩檢好打得
結果連本帶息輸返曬

第一次去北京就開始

支那咪天真
台灣仲有AIT睇住人
點會俾你入侵到。

好客觀講，
霸佔台灣島
「和平統一」無望㗎喇
想征服得武統

唔係有兩艘航母咩？
仲唔亮劍？

果兩件古董收撚埋啦
拎出黎笑撚大人地個口

層次唔同8

其實最大獲
係令西方國家覺醒

係早四十年佈局, 點知接手嗰個柒咗, 全盤棋輸晒。

4年後 柯b上場
佢將會帶領台灣打破藍綠之爭嘅局面

真
上帝要你滅亡
必先令你瘋狂

日落帝國：
關我撚事？咪屈
前殖民地狗死開 咪阻住我揾人仔

都要多得英國特務林鄭女士 落手落力

驚唔驚美帝玩對付伊朗嗰招定點清算

美國佈35個禮拜都夠贏啦

溫家寶係電視前做左幾多門面野令香港廢中廢老接受中國，習大大幾年幫你敗哂

忘國了

全黨死清光（胡耀邦除外）

Value actualisation啫。
根本就係垃圾。好運好命玩多左幾廿年，而家終於現形記。

如果武統真係統到唔會由1949等到今日
原本想借經濟滲透台灣由內部分化
過多十幾廿年溫水煮蛙成功機會唔細
但可惜維尼太急進惹來強烈反彈
仲曝露晒共諜上水 一網打盡
如果俾胡溫個套再堅持廿年後果不堪設想

美我認同

英國？ 同你講個笑話
日不落帝國

如果係真 拍出黎, 套戲真係會好精彩
雙面間謀

唔識拍八達通，送錢俾乞衣都係計劃一部份

殺咁多人都未比人趕落台都唔勁？

神之一手 香港佐維

英國一隻林奠旗

唔緊要啦 冇統台灣都準備左50年

陳同佳弟兄表示：

因為佢唔知上帝佈左幾十億年～

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊，出嚟啊

其實輸唔哂
今次國民黨少左席位

雜種自從修憲之後真係江河如下
首先貿易戰，跟住反送中，然後台灣大選，最致命係整個西方世界覺醒起黎對付中國
輸完一次又一次

好想知大6課左幾多水俾Korean fish

sorry 借位宣傳下
成個時事台都係台灣po 香港發生乜事冇人理

不如話失算嘅係估唔到港豬會醒
以為已經煮到熟晒

由佢做公墓員開始計

大不列顛灣區

一諗到柯已經變咗老屎忽/老油條

全面共化

我樂觀少少，呢幾年民進黨保持住南下同台廠回歸，只需要支那做得衰鳩過佢地就無問題

英國?林奠旗

林奠都係其次，維尼先夠搞鬼

same

無錯
但台灣人選完邊個上去都有架構去推翻個總統落黎
簡單講係總統係有試用期
台灣人自然識揀

我都諗緊係咪陸續有來

共唔共化 都係台灣人決定
一人一票咁選出黎
而且選完唔合心意可以推翻拉佢落馬
香港相比下真係笑死人

真
呃到一次，唔會俾你呃到第2次
支那你絕對唔會再有機會靠世界機遇發多次圍，只可以靠自己

港英餘孽 e個字真係好正

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想健康升級/心態體力提升手足參考

入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 10.心存希望 管理情緒
Heal yourself🌱
Free yourself 🈵
Free the emotion🎉
無論咩時間 心存希望
我的使命係帶希望比大家
我地一齊行落去
沒有處理不到的事
只有處理不到的心情
管理好情緒 有助我地做得更好
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎每日練習 突破舒適圈 比自己進步一下
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體想心情更好歡迎黎搵我運動

利申：健康教練
啱嘅就聽下幫自己再幫人
唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐做更強嘅自己

We can do it
香港人團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 成功致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要大家
TG ME幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
支持升級黃圈 培訓人才人人出資資助小朋友就業
免費簡單健康分析
收費嘅跟進我都做
支持黃圈返正價出錢幫人
Nothing is free for granted
If you Learn, do help more ppl
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

攬炒之母

無穿無爛輸乜q?

keep住嚟佢就無架啦喎

一子錯，滿盤皆落索

睇佢行為似係想一野ko西方世界推翻西方民主人權自由價值觀進而奪取國際唯一話語權
認為世界都要圍住支那轉 唔可以逆支那意
睇佢下面既外交部成日戰狼外交就知

5月，連登仲J緊倚天屠龍記的女女

上次英文當選時
中共已經輸死左

英文第一任都係完全執政
比現在更強大（地方都係民進黨）
對中共來說 無咩分別
做生做熟

問題係在香港
佢一定會攪左香港先
大家應該將注意人返香港

英國令到中國依賴香港,無咗香港唔得

靜靜哋贏嘅英國

英國拋棄香港

唔係似

全中國都日日j緊以前天朝時代萬邦來朝

佢地目標係要全地球做佢隻狗

睇戲都合,總會有觀眾鍾意痴線佬角色,某程度上中國人基因中點都有D斯德哥爾摩症候群症,事實上中共真係極多痴線佬,一開波就出現左毛魔呢個大BOOS,世人點會諗到有人敢同時與蘇聯美國佬兩大陣營一齊開波,公開感謝日本侵華同埋唔怕原子彈轟炸,最恐怖係唔係口講唔怕,係真唔怕..個信徒鄧小平就算俾人冚家剷不斷批鬥都堅定不移咁行落去
呢D真係唔講得笑

習近平呢個敗家仔
佢上台絕對係中共嘅報應

中共滲透台灣好勁
今年叫有香港做下催化劑，加上多台灣人夠心水清，唔為錢向中共跪，但韓國瑜都仲有成500萬票
都唔知台灣頂到支共幾耐

如果宜家支那再加個大地震天災會點

小學生治國

佢老母佈的

咩年代，仲吹捧英國

老江政治上算老謀深算,成日係國際上扮矮仔

垃圾 扮撚哂睇通睇透咁 害死咁多人民就係唔啱 欣乜撚野賞

條友中共啲人來

呢類post覺得有少少自high

如果真係搞撚到政府/黑警跪低 就真係輸清

但而家無一樣野做到

工會 黃色經濟圈 立法會議會 都仲未搞得掂 咁樣5大訴求仲難達到

由佢某年考得第四開始，決定唔可以再輸
計返可能四五十年

牽制政權 救被告手足:

工會>工會聯盟 + 黃色經濟圈 + 議會勢力

工會需要大量文宣 多管齊下

唔可以只靠遊行同街站等人參加

更需要議員係區內幫手

飲閪茶食閪底撈

不能鬆懈，4年後又黎

全世界都知中國= 無誠信, 一味靠錢有晒, 你俾佢入黎就好似蝗虫入侵

邊有輸哂，國民黨第一次輸選舉咩？陳水扁都贏過兩次啦

多謝香港人，200萬人之後政府照推修例，多謝大家冇好似以前咁番去訓就算，慢慢香港同台灣市民見到政府同中共醜陋嘅一面

垃習

其實已超過40年
中間喺利用香港同澳門示範一國兩制
香港喺鄧小平眼中只係一件sample

佈條撚。。。
老董一上就搞鳩教育

你諗下班教畜都已經不滿正苦
d 學生只由1997 開始就對特區無咩好感

其實689真係砌好副靚牌俾777，點知777靚牌都可以打到變爛牌

丁權

英國養林鄭幾十年 終於有回報

香港人要多謝777 做到真we connected就真
Btw其實最靚牌既係雜總⋯
咁多年計劃比維尼帝真一鋪清袋
林鄭可以hea 多2年退休糧照出
但小學習就真係敗曬成個江山
中共經過呢次之後無得翻身
最怕既係佢內亂 再次成班蝗偷渡黎香港姐

果兩架海上爛鐵仲噴緊黑煙 雷達都唔洗開 岸邊釣魚個呀叔都知架爛鐵浮到邊

咁都吹奏？

以前果班真係有出去讀書，唔係小學學歴

大內密探777

認真中共奪權都用廿幾年， 全靠蘇聯同日本助攻啫

每日150個 加埋D濕鳩平價貨 野食 文化 生意上係咁要你接受上面 講真當年講50年不變真係有計過要幾耐先換哂血
維尼一下收哂皮

共產黨捱得過呢四年先算啦

由佢考第一入港大、畢業做AO開始
一心諗住回歸後做特首，聲援台獨

劣改

人地一開始話唔做，係你迫人做

果兩架航母如果想渣去美國
渣到一半都冇就要返返轉頭啦

on9少陣
見大陸人吹奏江澤民個d就以為係好

成萬億就黎到口點知跌左
要執返黎食定等下一碟?

直接送你中

英領單野再一之令人失望⋯⋯
伊朗就即刻派核潛艇

英國？
佈局左35 年既笑話？

冇反送中可能今年就滲透成功

Lenin founded our state, amd we have fucked it up

唔知林奠會比雜種點樣家法侍候呢

呢個真

真係多撚謝林鄭呢隻英國反支共狗令全世界咁多人覺醒

爛鬼柴油靶艦邊可能行到一半, 出到東海當佢贏啦

靚牌但小相公，其實佢手牌唔覺靚，因為已經冇路行 neither 打美國依個大boos or 自奄做契弟。
胡撚塗手牌先叫好牌，但佢唔識打用曬啲時間黎追求數字上嘅發展

有冇諗過係網絡發達 一般人到接觸到大量消息 好難再洗腦 （某國除外）

明你講咩但真係好撚戇鳩

連講普通話嘅新一代香港學生都覺醒埋（不過都希望佢地可以講返廣東話）

你理解能力有問題？欣賞佢地謀略唔代表欣賞佢地人格

簡單黎講

講事實姐
啲兒登仔仲戇鳩

英德兩國仍然奶共，仲批准華為建設5g

算漏左俾女人打骰嘅風險

四年內同你簽曬服貿貨貿改你課綱簽埋兩岸一家親搞埋自由行你咪拉我落馬囉

以前西方國家出盡力幫手

其實蔡英文係中華民國有史以來對美外交做得最好個個

老蔣係trouble maker
小蔣有江南案又專制獨裁
李登輝同阿扁呢啲timing未到搞台獨正名既更加唔洗講

希望吳怡農繼續努力
失去佢對民進黨來講係好可惜

講到好似維尼唔係佢哋推出嚟咁

其實如果無反送中呢件事發生
今日台灣選舉會點? 小英會輸

甴近平你個敗家仔

你層次好撚低

相反港獨派完全無諗過美國想要啲咩。

有無人知咩事？
真係英領報？

咁如果支共真係繼續玩老鄧老江嗰套韜光養晦、扮豬食老虎，真係世界唔知幾時會俾佢哋食撚咗
不過呢樣唔係靠共產黨本身有料，係喺全球化之下一個咁大既經濟體同政體好容易會徹底滲透到其他國家、尤其係民主國家，如果好似支那呢啲咁大既國家本身有不軌企圖既話其實後果可以好嚴重，睇吓華為
不過冇啦，暴露自己野心暴露得咁撚肉酸，抵撚死

雖然反送中令小英民調即刻彈起
但之前美國面試, 佢地係唔知柯P想點, 光頭佬連正式見面都無
美國只係想小英赢

如果無反送, 可能有更多黑材料對付光頭佬都未定

英女王：養左林鄭咁耐終於可以上場

英國特務潛入共產黨做地下黨員

林子報仇記

中共仲有一個回血劍，係大灣區
一定要打爛大灣區

林兆波身份好可疑
英國人、長年英國生活，都唔知有無被英國招攬

撞正美國打中共，都係嗰句同世界接軌，你睇維尼同世界脫軌

欣唔欣賞都好 無否認佢個套令當年成班香港人仲爭撚住損錢去四川 奧運個撚個話自己中國人我諗拎登唔少人當年都係咁

自從雜種上台後，外憂內患

錯啦，港獨派諗好晒點配合美國佬
不過...泛民...唉算啦我唔講，我係熱狗我係五毛我係分化撚

你太睇得起香港人
送中正式撤回後已經想回到5月前
依家佢肯搞獨調會重組警隊，將啲真係犯咗酷刑強姦既黑警交出嚟拉晒元朗班鄉黑對佢地嚟講個社運就完架啦
只係因為黑警已經升格香港中共黨衛軍先唔郁得咋

唔係有一件沉左啦咩

點止20年

鄧小平1980年就提議一國兩制

足足40年的精心佈局！！！

本來一直去到689果陣都無事（雖然有國教同佔中），但都係影響香港赤化

但2019....

呢張正

韜光養晦咗幾代人突然俾隻小學雞窮兵黷武一鋪清袋

冇㗎喇，佢咁威攞住把刀仔，就衝出去打大佬，要稱霸世界，而家冇得縮㗎啦

迫佢做都算
仲要捉埋佢個仔做人質
放返之後唔報仇就假

真係唔係

真呀 某程度上好彩接手既係小學雞

柯p已投共啦
4年後最需要防佢

仲有都要有寧願俾人殺都唔反抗既豬

信777, 抵L死la ...

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

其實有冇諗過習小學生只係睇環時黨報同聽班岩自己聽既刷鞋官員匯報。

唔係邊會一次兩次都收錯風。

可以預見到四年後支那個情況會比呢一刻更唔掂，更少台商有利益喺支那

如果美國帶挈台灣多少少，我諗台灣個局勢一去冇回頭

算漏咗頂綠帽

林奠完美示範，由一個平民加入政府做到特首，再同我地一個裡應外合，拯救香港
佢根本就係體制内抗爭！

睇死你得把口，講完當做咗！不如講大d話屌咗習小學雞嘅屎忽啦！碌葛 咁，好學唔學，學人求鳩其其作d標題呃view！咁撚低B，黐撚線！唔show片就唔好做人！

台灣反吞支那已經鋪好

台灣準備成為下一個7,80年代嘅中國

不如咁講
黎緊呢四年美及亞洲會越黎越多生意比台灣

以往台灣有 30% 以上收入靠共匪但佢自己都搞唔掂仲點會比到生意台灣
好聽 d 叫制裁

台灣若果呢四年內唔把心一橫將經濟來源轉移的話
一定會下滑
到時邊個都幫唔到

金融海嘯同歐債後
雜總以為機會黎啦
唔駛再忍
如果係另一個胡錦濤
就真係變支那統治世界

講個笑話
英領報警

美國根本唔想港獨，人地想中國開放市場之後民主改革，獨派目標係等中國民主之後公投自決？

國父 689
國母 777

可能佢個女成日同佢講美國好落後乜乜東東
所以信晒

以為佢會贏

6月之前個個日常淘寶開箱
北上吃喝玩樂，搵女女
個個政治冷感
依家叫醒咗唔少人

以前個勢拖多3，5，7年
香港一定後生嘅都同化晒

依家就好似啲人食嘢食得太快
消化唔到跟住嘔凸

仲有買唔到廁紙

韜光養晦多十年真係全球含撚
習敗敗真係多謝你呀

我係林鄭就著草走人啦
香港搞到區議會8成5議席,17區正副主席俾晒民主派
依加助攻埋台灣幫蔡英文拉票嬴總統

原本兩場仗佢根本唔洗做野就嬴硬,點知依加輸到貼地

林奠

2019年頭個個00後返大陸打卡玩抖音d女重要唔驚死咁兩條友就咁走上去

好在依加佢地都覺醒左,你個名我都好認同

起碼鄧、江、胡都識靜靜地贏
唔似維尼咁單挑全世界

民建聯絕對係功臣

堅呀 溫時代台港向中 歐美握哂手
古人set好哂陷阱習近平只係負責執雞都炒車

最失敗係卄年前無在幼稚園開始灌輸新時代習思想

英國人訓練林鄭呢步棋仲撚大呀

胡溫呢對影帝
當年呃到幾多香港人信佢兩個會改革中共
教育班蝗做返人類甚至平反六四
跟住維尼同李克勤上位之後直頭連戲都唔做

通常變節做二五，都係由行上天台對話開始……(無間一)。對話唔知會唔會，舆某人/或佢嘅親屬，搞基被捉到把柄有關呢？？

武統完得塊爛地佢地仲要嚟做咩?

一帶一路果d國家重未覺醒

...講真 邊得黎咁多扮豬食老虎

數據點都會講明一切

我都唔明比美國做一哥
俄羅斯做二哥
自己爭下個三弟做咪算
下下都要衝出黎

做盡壞事廿年，等天收啦，仆街

係
今次選舉關注度極高
加上本身有香港風波
係世界上pro-democracy同pro-beijing嘅另一戰場

陳同佳、蝴蝶效應

佢係英國領地出世，受英式教育，老公同仔都係英國人，主權移交後仲係英國國籍

直到要做主要官員先放棄英籍做中国人，呢d人中国expect 係愛中共，會唔會係無乜政治智慧

接受過香港嘅開方多元教育
又點會行返去做奴隸
可惜香港總係有班on9賣港求榮

其實香港哩部棋 英國已經下得好好

由佢第一次考第一開始

港英餘孽

話晒一個國家，唔會一輸就輸晒既，但牌面佢已經無咩機會贏返

其實萬惡之源係諗出共產主義既德國猶太人-馬克思。

呢條友間接害死好多人，遺害人間。

其實佢地可能覺得係『黎明前的黑暗』，即係好似 avg 第三集，當中巴經濟走廊全面完成就翻身

一個林鄭搞到咁多屎比雜種食
冇嘅 林鄭又會話睇唔到係自私問題
係社會同各國嘅偏見同針對

未爆係因為佢搞電子支付 變相瘋狂印銀紙

I appreciated all. Particularly the tank part.

英國404 not found

中共算漏左「民智」
佢地以為香港人＝貪錢，勢利

但係無諗過真.香港人核心係自由

就好似香港係盤圍棋，但係中共當五子棋咁捉

溫水煮蛙
無維而治

奧運期間：我係中国人呀屌

你估支爆咁易咩
唔想承認都要話佢係國際上面數一數二嘅大國
2019你都見到幾多商家爭住去奶鞋底
呢d野要慢慢谷先會爆

佢個腦可能生左向龜頭度。

日落國佈咗35年點奶共？

中共呢 d 咁肉酸既政權都唔明點解仲可以生存到。

日落帝國係奶左35年共咋掛

美國既一隻棋黎

英國算鳩數啦

人地好的要學
好似藍色經濟圈，689搞apple，學左再用

呢隻小學雞真係無料扮4條

當我地香港人渣流灘架?

英國特工你估流架

野生的黑天鵝 (閃光) 出現了!

林鄭其實係黑武士，吼住皇帝唔為意一野掟皇帝落坑

英？奶共奶得好爽

Agree

日防夜防林奠難防

中共: 行副策

之後台灣GG

輸左9成
應該係初選都未必入到

好能好笑 小學生學人捉棋

所以話今時今日係中國人自己攞黎

根本唔會輸
2047年就行返中國法
比你地開心多20幾年又何妨
佢經濟夠掂 頂到2047就夠

以前80's-2000's無同美國正面衝突

Correct ~ 覺醒係可以好快
但係啟蒙需要長少少時間
已經係第一步
唔放棄就得

4年後仲係度先講啦
岩岩先選完咋

無時間了
輸左就唔會再有下一次

就係因為佢地班人淨係識玩權力遊戲
中國先會變成咁
如果佢地唔係淨係諗點樣奪權同排除異己
我覺得中國可能係會變好

之後陳同佳其實係林奠養子

唔認低威既後果

英國有做嘢
彭定康唔駛咁愁到依家啦

共產黨根本係邪教嚟，將啲人洗腦洗到貼貼服服，你睇下而家嗰啲小粉紅就知，所以點解星馬兩地將宣揚共產主義列為犯法就係咁解

不過其實中國人自身嘅性格都有啲關係，始終經歷咗兩千年封建帝制社會，養成咗好多人都剩係識盲目服從權力，亦都因為咁所以先被共產黨惡到而家

一單綠帽案+一個年年考第一

將一個千億匪幣嘅計劃同一個根基穩固嘅執政黨毀壞

damn right ! so?
而家唔係咪得囉
而家仲係話自己係中國人先真正有問題

申利: 由始至終憎恨中國

支爆會係中共自己講架咩？

台獨之母真係好打得

大局為重呀

都係台灣人嘅事
香港人什麼都不是

飛行棋咋
中國有鬼本事捉圍棋

北京宣佈歸順台北政府咪得

因為有大部分中國人支持囉

美國: 媽的，中計

新一代粉蛆已經有built-in great firewall
有啲仲極端過中共

「全部都係廢話」

個時仲要癲到係咁譴責美國，向人開火

北上返屋企喇 屌

我都係咁諗，如果Trump依家俾個似樣少少既trade deal台灣，立委要全面配合立法趕絕共狗，就可以幫手東南亞搶走支那既工作機會，同小英上台琴日既宣言係一致既。

係人性

No no no，以前班老共唔係特別有智有謀，而係當時地緣政治令佢地走甩咗。

79年就有蘇聯轉移視線，美國要聯中制蘇；89年因為共產國家垮台，92年鄧小平辜巡恢復改革開放，令大家以為中國遲早民主化，制裁幾年又鬆返手；01年本身美中軍機南海相撞，布殊想郁中國，點知911令美國急於解決恐怖主義，又放過咗佢；08年就金融海嘯，美國組濟元氣大傷。

嚟到今時今日，美國經濟蓬勃向上，軍事外交上已經開始重返亞洲及構建印太戰略，屠龍派入主白宮，貿易戰雖然未見血封喉但已經令中國出血。如果伊朗危機唔醞釀成戰爭，或者戰爭速戰速決，中國今次大概走唔甩。

至於話維尼係咪廢，我認為佢相比鄧江而言真係差啲，同胡相比就不過不失，但胡有溫輔住，以及佢正正係號令不出中南海，某程度上地方自己搞得掂，反過來令胡睇落搞得好。此外胡係好彩，有錢鎮壓各地之餘國際又放過佢。

而到維尼嗰時，一來佢志大才疏，搞中央集權就令全國一齊衰；二來國際形勢越趨不利中國；三來經濟結構問題浮現，再加貿戰；四來過去鎮壓邊陲地帶嘅手法製造更大矛盾，成本越嚟越高，效果越來越差，於是又要投放更多資源鎮壓，結果又釀成更大問題，不斷惡化。以香港為例，假設0405年冇釋法而係晨早有雙普選，即使係鳥籠普選，都唔會搞到而家咁抗爭一發不可收拾，越嚟越多俾支持民主派。準確啲講，維尼就係一個生不逢時又自視過高嘅廢物，佢之前嘅人只係執政得啱嘅時間。

仲有佢稱帝，令到內外人士都明白到民主化無望

柯已經係暗藍
4 年後就到賴清德繼任

班人已經懶得係銀行拎錢出黎
咁佢放係銀行de錢就會比銀行拎去借錢比人/投資
分分鐘佢地只係睇到表面上的數字交易
真錢都唔知拎唔拎得返

幾多香港人以前都係大中華膠，反對台獨
而家無人鍾意中國，
投票話左比你知起碼6成香港人反對所謂統一。台灣更加唔洗講，國民黨d支持者就黎死晒。
講真，中國收返香港原本就係時間問題，根本唔洗搞咁多野，而家提早出手咪比全世界列強搵位入你。而家就算比你強搶返香港，台灣都已經唔洗旨意強搶到。

林鄭應該每晚瞓覺前都係度諗：如果我無搞送中...
直到佢死前一刻都一定仲諗緊

有智有謀搞到中国文化大革命人食人

英國忙緊點樣奶支那袋底

印出黎貼通街啦

支爆咗，港獨台獨個timing咪到囉

當佢唔可以印錢救國
咪爆

佈咩局, 根本全部都係見步行步

希望佢2022台北市長選舉再出來頂蔣萬安

何謂「支爆」？定義係咩？如果美國想要一個統一的中國市場反對台港獨時如何應對？

區選都係民生方面又冇乜實權
如果9月立法會都輸埋佢就真係仆街了

欣乜撚野賞？燒壞腦？

雜種技能
拆局
拆自己人佈既局

打台駛鬼航母咩
btw支國航母係用來打飛機
唔係用來打仗嫁

好文

共產黨內鬥就叻
出國際除左用錢無第招

難得佢仍然記掛香港

新上任嗰個可唔可以反枱啊？

林尊好似深黃

一直以來我都問港獨符唔符合美國利益 同埋如果獨立左嘅外交路線點行 佢哋係都唔肯答

仲要佢話佢自己係天主教徒

但係如果係咁 又點解釋六四嘅時候有咁多人反抗 而且當年嗰班大學生細個嘅時候應該經歷過文革

都無人諗過，邊識答，講獨的事勿認真。

我現在都準備去考警隊，希望不久嘅將來，做到一哥，再同大家裡應外合。
#希望高海寧仍然愛我

美國3. 5 日軍事佈署已經嚇到伊朗賴屎。

連小國都開始唔俾面紙老虎

你係咪on9
我諗真正叻啲既都只有鄧小平

影帝

佢一出世就識睇梅花易數 用咗廿年羅庚東南西北梗係分到

英算鳩數啦

無左鄧小平

英你老母

佢哋真頭係喺國內散播呢種思想

輸出革命

唔係我地輸緊咩.....

一口咬定柯文哲係老共嘅人 有幾多睇過佢嘅政績、政治理念、背景同埋公開演講

定係你哋係連登睇到一兩個post 就直接判斷

利申 個人認為柯P同Trump 都係務實主義嘅人，不過柯P無咁嘴炮

英國特務林奠
呢步棋都真係咪話唔耐

如果keep住河水不犯井水，悶聲發大財路線
侵想搞中國都無從下手

同埋唔明點解d人會話柯b一上就變支那
明明台灣民主制度可以罷免總統再選
就算變支共 都係整體台灣人意願
反觀香港？唉唔知點講已經
罷工罷唔到 黑警繼續捉手足
真係越諗越灰

自從某一晚
上帝感召左佢出嚟選特首
佢就喺神嘅指引下
帶領香港人上演現代版出埃及記

點為之輸清先 中共仲有排同你玩

電影中都有播 奴隸唔聽話個主人，
有d 會人打有d 人會殺
然後奴隸先會面對現實屈服
更有唔少掉轉頭支持奴隸主既英明

係撚 上頭冇指示 佢會做咁大壇野

一個鄧小平呃哂全世界人，香港人到08年仲叫 我係中國人 你話成唔成功

就算柒婆按旨示做嘢，但都真估佢唔到做得咁撚肉酸。
柒柒婆可以講係超高分但超低能嘅表表者。

美帝亡我心不死

777為左刷所謂的功積而亂大局

係算唔到粒比帽戴ge精子可以發生咁多野

夠膽死係連登打廣告
blocked

[twitter share]有㗎妹癲到作咗首歌「咪叫習近平嚟！國賓式招待冇可能！

呢個係麥玲玲